如果支軍隊個個嗌退出會點?

唔撚洗打啦都退出唒
仲好意思話係戰爭 要反抗
你話唔係五毛帶風向我都唔信

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

退出 唔洗周圍同人講

搏咩？
又唔係真係殺咗狗

況且退出勇武
唔等於放棄
和理非遊行 文宣組 總有嘢做

唯一解釋就係三毛風向撚